作為KOL表態係義務

咁撚多個KOL加加埋埋過百萬fans，除左係天災人禍識得鳩叫下之外，點解屋企畀人拆啦，睇開你地台既人畀狗打啊，你地呢？去左邊啊？見唔見到日日睇你台既佢地，畀人屌打緊啊，你有冇感覺？

其實你地講一句，即使係駁上位都好，勝過我地千千萬萬個鍵盤戰士瘋狂喪share，依家呢一代係睇直播長大，ig餸飯，你講一句，真係好多on9仔會去覺醒架，真係架，以前真係好唔鍾意rose ma同deer，但係見到佢地有斷緊自己米路，真係唔好講唔感動，再望下达狗toyz，笑撚咗之外，電競界係咪仲有棵蔥？人呢？

可能我見識淺薄，膚淺，淨係睇到表面，果d未表態既可能日日係屋企哭喪緊我唔知，但如果呢一刻有過十萬fans係手既你地，你仲等乜嘢？等過左，成功左馬後炮？定係等冇撚左頭家，先出黎爭取賺錢機會？每個人都有要背負既嘢，但係支持真係有好多方法，唔敢出去，幫手share開，半個公眾人物既你地，你有義務架，我知我開撚完post畀人插到仆街，但係我忍唔住啦

睇下台灣，再睇下香港，唉，好撚sad，除左心鳩酸之外，就係心酸我都好撚毒，但呢幾日真係食唔安訓唔落，打機都冇心情，明知徒勞無功都要企出黎既佢地，幫緊每一個反對、沈默既人爭取埋明日，我地生處緊係同一片天空，今日灰撚左了。

大撚把仲飲飲食食緊啦
依堆人真係要去死

有舊屎仲要係到扮文青攞彩
香港D網絡紅人淨係識同你講錢伽咋
守護香港？守護荷包緊要d啦梗係
吾撚幫手個d kol麻煩各位咪再畀佢有機會賺啦
要賺死出香港賺 吾撚歡迎你地🖕